有冇人統計過美國呢個星期係中國「注定失敗」左幾次？

每次都係重複個幾句真係好好笑

[行動POST]615全民放假悼念日

有邊次係講過成功過？

搬石頭砸自己的腳幾多次
斷腳未

唔明

取代香港 一百幾十次左右啦

中國盡晒力阻止美國自殺
美國都要去送頭

ching生活係内地？

呢句嘢由8，90年代中國下崗潮，溫州之亂嗰陣開始西方已經講緊

一路講到依家

講緊咩?